Разворачивание проекта:
1. Склонировать репозиторий
2. Установить зависимости командой:
```
npm install
```

3. Запустить сервер командой:
```
npm run serve
```


Комментарии:
1. Возможно стоит использовать вебхук для отлова события при завершении поиска данных
2. При некорректном формате данных/ошибках полей бэкенд отдает 405 ошибку, должен быть 400
